(派福利）面對反麻黨連日不停瘋狂追擊........

暫時停止迷麻，先出福利
希望大家好好相處，前事不計

Old photo

Mayuyu is g

無新相啦

投降了

support

點解九成相都係麻左彩右

貼多d麻友 就唔反了

麻友=雞
雞=麻友
不爭既事實

呢次算唔錯 但可唔可以比新圖

無啦

迷麻黨被迫害

係

廢馬係四大天王

都係蓋狗分身

其他三個係su膠勞

車和到熱刺，改名叫 麻友係雞 二個月

麻友係雞係公廁

一早知樓主反麻

賭注黎 唔係反麻

咁易放棄麻友

卡勞已經技窮

唔想麻友被追擊

係，年紀大啦

你不嬲都曲線反麻

青頭仔

卡勞得岀心無得岀力

我屌你老母牙

隻雞退出akb, 無貨了

用麻友係雞做賭注 仲唔係反麻

g

259!

一時過錯

G

Ching過幾日睇紅白會唔會睇到喊

good

大波過麻友雞

屌你老母唔經唔覺已經就到紅白 快能到😭😭

完了

吊你

屌你老母反麻狗